利安有黑警綁架車隊出沒

＃手足報料

利安有黑警綁架車隊出沒，街坊請提高警覺，利用TG各類查鬼車bot (i.e. 老豆搵車)提防被全港最大犯罪集團綁架

老豆搵車channel

推

嘩

推推推推